有冇人試過睇中醫成功治療粉瘤?

年幾前臉上開始生左粒暗瘡咁既野 一開始吱完 過一排又有過濃 不停loop
之後試去睇西醫 用左一排抗生素+消炎藥都冇用 西醫就話可能係粉瘤 如果係都只能割左去 不過留既疤可能仲難睇過粒瘤...
之後開始睇中醫 一開始個個都清得走 但結果都係...
過左咁耐都仲係到 變到現出粒黑頭咁既野出黎

始終都係唔想開刀割 有冇人試過睇中醫成功清到粉瘤架??

一開始個個都話清得走

打錯 Sorry

生咩位
我耳背割過幾次
而家都好似仲有

右邊臉
覺得好礙眼 但個西醫話如果硬要割 割完條疤可能仲礙眼
佢都叫我好好考慮下係唔係真係割

我之前權骨位有粒白色野突左出黎 好耐都仲係到又唧唔到
醫生話係粉瘤
用co2激光（唔肯定個名）
成粒吸左出黎

多謝哂巴打
我諗諗點算好

我生係隻眼隔離咪又係開刀割
完全唔覺有疤
係睇你醫生手勢好唔好

介唔介意講講你睇嘅醫生係...?

我岩岩割完WO
而家等緊傷口埋口 但個傷口好細咋WO

巴打割邊到?? 你覺得你個醫生手勢OK??

同求 生係左邊面近半年

我係後頸有粒野
一直發炎會痛，日日用暗瘡膏都唔退
會出血出膿
唔知係咪粉瘤